曼聯想買祖記大巴拿，有C朗幫手

據RMC Sports援引意大利足球市場的報導，曼聯與尤文圖斯已經就迪巴拉的轉會建立了聯繫。

足球市場稱，索爾斯克亞執教的曼聯想要引進這位阿根廷前鋒，並將與尤文圖斯就這筆轉會展開談判。

在克里斯蒂亞諾-羅納爾多加盟尤文圖斯後，迪巴拉不再擔任球隊進攻核心，這使得他在今夏心生去意。

又買祖記垃圾

有歐聯唔踢去踢歐霸？

戴巴拿唔太岩英超風格

仲有卡雲尼

根據Paris United的報導，巴黎總監恩里克希望能在今夏出售卡瓦尼，而卡瓦尼希望等到2020年他的合同到期了再離隊。

報導稱，很多球隊都在關注卡瓦尼的情況，曼聯就是其中的一家。據悉，索爾斯克亞很欣賞卡瓦尼，他們可能用他來接替可能離隊的盧卡庫，另一方面盧卡庫也被推薦給了巴黎。

唔好攪我啦好麻

有失皇者曼聯身份
買番c朗就差不多

你成日話想同番普巴踢波，肯到啦

俾返妹巴祖記咪得

佢世界杯打後一格好撚勁，我覺得仲勁過基沙文

又長傳又遠射，仲有埋防守

個角度最靚，睇到成班獌無聲出

後生比老野趕走

佢一定要做核心先打得好
點同普巴夾

下

山齊士都話老 佢幾多歲？

Agent P 又要出動